理大現場

1015防暴落地開槍

推

又搵condom搞事

屌 食撚屎

等佢射完落去再set rb

集中討論

開波喇

人地有得換更但學生冇，點算

要人

通知外媒

人呢

幫手

所以長期守係唔現實

小心呀

陰濕狗

各路英雄起身未

對家先放藍絲condom 再放曱甴
點拆好

精英小隊要小心

入面堅唔夠人 仲有冇手足可以幫拖

先放和理非中環西裝友 再放勇武

一直都有 只係而家做到出面

另一方面都證明對家好急

文宣，你去清RB就會有人阻止跟住會食二噁英

又黎

突然間放左一輪tg

Pish

如果加埋下晝三點或更早有藍絲拉隊到場，到時點搞

收左陪分路障先
佢地走左再循環再用

遊客呢，tst飲酒d鬼佬呢，快d過黎. Please refer to the translation below.

Tourists and foreigners, please go to poly uni to take a look now

守還守唔好死守

咁好創意總有其他大效果既方法

不受傷不被捕

岩

pish

搵到個創意po

只要有第一隊人馬著住生化衣清rb......

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咩情況呀而家

對峙緊，開左槍

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

高位一定要守住 手足先唔會被拉 等機會反衝 記得魔法喺側擊 正前方喺擋 咁樣唔會tk 樓上拉水喉 同埋太多狗就入返poly

你人多企係度 跟本清唔到

唔好瀨人守定唔守

一切結果都係源自夠唔夠人

先幫poly

小心比人兜後門

tui

thanks

出去幫拖啦
係度叫人點點點根整冇人得閒睇

sure!

Push

手足小心

有高位

手足要不被捕不受傷

記得守實中間搵哨通訊，唔好單獨行事

thanks

先幫poly

D煙吹番比D狗

唔關事 poly 高位唔同其他天橋會比popo清 依家喺要評估魔法 人手可以守幾耐 要水喉可以減低催淚彈濃度 要挨到中午先有其他人幫手 有滅火筒就用

全世界中午同我去幫手，加尖沙咀開花啦，點解尖沙咀咁多遊客但永遠比人忽視

好人有天幫

要比壓力班狗 喺馬路對面線要攻 要攻要守 遮陣推前 保護魔法師喺側面攻 要行近d 唔好掟空氣

仲要等中午? 死得啦...

開花應該要晏d 我估poly 守得住 班狗都唔喺無限彈 但喺要攻一波 10個遮陣推前保護魔師 佢喺對面線衝唔到嚟捉人 有鐵攔隔住

等多越耐班狗就再增援 諗清楚就攻 如果只守就不如入返去

我突然間諗到，可唔可以扮比popo攻入大學，然後文宣煲大佢，話港共政府殘殺學生，急須國際制裁及人道救援。

純idea

點解我見到有滅火筒手足單獨行事，仲要背住popo行ga。。。搵人幫手睇水提點啊～